[冇圖] 呢條女屌唔屌得過?

屌! 正到仆街
唔屌! 咁柒

投你老母票咩

Why not

不了

正

隻貓正啲

低級借刀
投你老母

其實只係打扮問題
有肉地
屌到啪啪聲

好多ig女神化妝前仲差過佢
又要有肉地 啪啪啪啪啪啪啪

佢唔show你 咪揾個第二件囉

開咗聖人mode未?

喺香港有塊閪就有市場㗎啦

盡左力

老泥黃，不了

咁咪又一個IG女神lo

好地地做咩拎人地啲相出嚟投票呀
激嬲咗樓誰